睇youtuber產品介紹 不如親身去體驗Sony10ii

一試上手就覺得部sony Xperia 10ii真心唔撚掂
同YouTuber上面介紹嘅完全係兩回事
好明顯YouTuber所講嘅嘢係吹大左
親身體驗如下：
第一，屏幕顯示唔穩定 睇到咁上下會有一兩秒暗咗
第二，顏色顯示飽和度不均勻同埋色唔準好似一pat pat咁
第三，啲聲又細又硬 不過都算清楚
其他嘢都唔想講 呢部機只可以攞嚟當玩具
Sony連中階手機都做唔掂 旗艦機我就唔會諗啦

呢部機2000都比多佢

Show Blocked User - Ieezy

講事實姐你使乜咁激動
唔通你係Sony吹奏團？

講真第一次見有咁多人對sony非旗艦有興趣
從來都係垃圾
今次最多咪靚仔D

電話台手足排住隊狙擊你

有時吸取下經驗先知邊啲好邊啲唔好嘅

你成個月亮咁突然之間走出黎做乜撚
係就堂堂正正出嚟隻揪
最多我單手讓你 不過我揸刀

我好驚

瀨咗未？

拗唔贏就講打講殺 正宗死藍絲

我又狙擊

呢部嘢我覺得只值$1000

$1000其實都比多佢

做副機可以, 主機就唔得了~

如果同Nokia 7.2比呢？副機返工用

Nokia暫時沒咩值得去留意 聽個名都老過人
同埋近來都沒咩代作 講真＄2千幾好過X10ii大把選擇（如果唔講樣）而且呢部X10ii真心求撚其
不過個樣都厄到下女生 但係厄唔到我平時用開𣄃艦手機同有手機使用經驗既我
如果加多少少 果部Sony Xperia 5 反而仲好
完全值得買 胃信仲送埋藍芽耳機 叉電宝，機殼同mon貼 不過6月左右又有部5G Sony Xperia 1 mkii
到時X5可能個價再減啲

2千幾 有咩好介紹?

自己去睇啦
死宅男 白版仔 你有沒錢買都成問題

呢部我真係唔識欣賞 又末試過上手
你睇吓再自己研究下

入黎負皮先
Sony 中階出曬名係垃圾但點睇你都係對家打手

比塊鏡你睇下自己個柒頭先
一時打下對手三星 一時又寸返自己Sony
正一人格分裂 學咩人講打手 你咪打手攞
自己打返自己

買個產品黎用都唔屌得d缺點？
你咩邏輯?

支那蛆見冇得起人底惱羞成怒
冇開過post冇得俾你抽又得罪你
學你咁開親post成個匡智人士咁自言自語好

雖軟必豬

同你講野洗鬼邏輯

總好過條死樓豬連買都無錢買齋求鳩其撚部display機就當買咗咁9up

吓咁on9？

我見同Sony X10II差唔多，去Wilson拎過下上手。

X10II仲有有野送？

X10ii 我覺得只係值＄1000
有野送都咁話 買咗等於虐待自己
比我就X5 聲又靚 畫質又好 仲有籃，紅，白 ，黑色選擇 一樣有野送
不過唔啱我 唔等於唔啱你既需要
覺得啱自己就夠 其他野聽下當參考下算
不竟我都只係試上手啫 未必準

見議你X5對比X10ii 比較下先
你就會明 點解我會咁講

你係胃記或Sony買都有送野
Sony就送 喇叭，128G咭，保護液（6月30日前購買送）
胃記 送喇叭，mon貼（軟身果隻）透明殼..

睇youtube 打直電話來睇, 細到好似用ipod nano 睇咁

X5都要五千

我打算買佢隻綠色，不要用嚟做主機，但都十五十六緊

官方贈品幾吸引
Sony機係咪不會點降價？10II其實一出就有好多力推嘅宣傳，唔通官方怕冇銷量？

但係我覺值
起碼聲同畫質比到驚喜我
杜比立體聲 真係靚好多
晝質清晰而且Sharp
講真論聲同畫質SE2都要行開一邊
講顏色都靚過SE2
可以自己睇 X5隻紅色有啲特別 都幾靚 紅得黎帶點灰
唔同角度有以上既顏色

又唔可以咁講
蘋果咪一樣要做廣告宣傳
呢部X10iii 應該唔係降價係會急降先貼切

咩XA, XZ, 個期既機，一出外面即減$300，唔知而家重有冇呢支歌仔唱

最緊要自己鐘意

不過好像Sony機好少降，或者降好少

只是想買部嚟玩下，希望可以2000或以下

你之前都想買，但一見完機就踩

唔洗希望 好肯定2字頭都不保
可能睇完呢個X5介紹 之後X10ii又降幾格

同我既主題一樣

望下，邊洗5千

吊 唔怪之得你哋成日話部手機唔襟用
price＝先達 呢啲黑店就唔好放上嚟害人啦

2020年仲用緊emmc既電子垃圾